Han Solo電影標題已定

好想知到時香港會點譯

蘇勞

索羅， 星球大戰外轉

星戰故事：獨奏

比返套戲人啦

獨奏

蘇勞故事

星球大戰-索羅傳

好on9

香港：韓素羅
台灣：韓蘇洛
中國：單

han solo solo

韓蘇努

單拖

蘇羅特攻隊
蘇羅強勢回歸前傳

願大能與solo同在

無性趣呀屌

That's Not How The Force Works

單中

毒奏

星際奇俠

我有不好的預感

星球大戰：獨行漢

漢單

宇宙單